召集U記同事

請問大家聽日仲洗唔洗翻？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

返乜啊仲
直接射啦
CLS 有無咁想做生意
台風咁處理 有返交通後要2hrs內到
返到去唔洗一陣又要走
哂撚哂啲時間
101已經好遲先放人走
當我地D同事係咩啊
有無顧及我地安全
101開始都知出面只會越黎越危險 仲掛住賺錢
成班大既離撚哂地
得你地有屋企人咩
咁想開鋪你地自己落黎開啦

我錯了 應該死都話無車 要調off 唔好蝕個SL比佢